有無辦法起到呢個小粉紅底

wfc

咩小粉紅
係小畜牲
支那豬

入去rt + like + reply
（突發）Senator Hawley 同 Solomon Yue 知道議員被拉！

仲有Senator Rubio都知道周同學死訊

（最新）Senator Scott 都出聲講議員被捕